譚仔張野喺店外面貼

留意所有菜單、banner都係貼於店內

似喺畀人砌生豬肉

推二十次

推

四

五

六

七

八

你話早兩三個月仲有可能真
呢個時勢爭住出黎認藍真係無可能
就算係深藍店長經理都唔會無腦到咁

九

求幫推
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

十

11

12

13

14

push

15

公開cctv咪知囉

16

支那01入左來帶風向
大家睇路

17

18

19

有cctv架嘛

20

21

樓主係譚仔員工，拉

22

幫推

觀察力呀屌你
痴撚線野 咁都屈得落黎

23

24

Push

25

之前有幾單都好似唔幫示威者

油麻地譚仔事件小心炒車

On9

降左溫先
26

叫譚仔自己解釋

不裝修

我都係咁諗
似比人搞

推！！

係俾人嫁禍既貼左幾耐?D員工見到唔識撕左佢?

依家係屌佢Facebook 話張相係虛構
有曬證據張野係切切實實貼咗喺度 唔係改圖

連登仔又爭住做偵探 唔推行動post了

推唔郁

比人搞

生豬肉

無人針係佢係咪改圖
實早話係真問題係邊個貼

對家開炮，我地都要少少時間自我修正

Fb澄清左
唔好再開Post啦
行動post唔見你地咁落力推

會唔會係三哥貼

佢Facebook 話張圖係虛構

間嘢唔撚識聲明呀
可以等等先

俾人貼就唔會痴成個上晝都無人撕啦 重要唔止一間

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

藍絲會幫大家裝修 嫁禍比黃絲 劇本已出

念念下會覺得好奇怪，藍店都沖著去扮黃，你同我講呢d野？

幫手推
而家好多風向撚

連登仔既理智同FC能力去晒邊？

其實啲譚仔阿姐食飯都係鋪頭入面食
冇出過去門口睇唔到都好正常
開門到依家先幾個鐘

Facebook有幾個證人連相話入面貼喎

與其冷氣check圖不如你親自去睇吓

譚仔fb

聲明：

關於網上流傳疑似譚仔告示並非譚仔雲南米線撰寫，網上圖片內容全屬虛構，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人惡意捏造。本集團高度重視此問題，保留法律追究的權利。

譚仔雲南米線上

推！

block咗好多風向狗，佢地ac夠唔夠用？

佢係話圖片內容虛構喎
唔係張相喎

唔識中文？

點解我地要自認係曱甴同埋不文明人士先

11.2 百萬遊行

唔好用常理去理解藍 我唔信公司表態 但員工私自貼機會亦好大

明眼人一睇就知係插贓嫁禍

藍店果D言論講既人都係今日先請/ACCOUNT被人HACK左
全香港只有黃店同中立

睇左好多圖同片都係痴出面

阿sir你都係翻去查案算鳩數啦
屌你老母生花柳

啱呀, 係假野
有人想我地撞車
唔好中計

18區黃店Bot

上網見到之後啲人半個鐘去睇都已經搵唔番啦

d鬼想勇武免費裝修譚仔

譚仔姐姐忙 睇唔到

呢位巴打就講得岩喇

罷食到佢公開CCTV

其實請問張告示係係玻璃出面定入面黏上去?
我見佢餐牌好似係鋪頭入面黏上去
但張告示好似出面黏上去?

餐牌
留意玻璃較上位置

留意告示右上雙面膠位置
係出面黏告示先好似係有咁既效果[/quote]

唔好俾人利用
門口有cctv
睇左先裝修

推!!

痰仔而家日本人過喎應該

似俾人老屈

等聲明啦

人地都唔知咩事

似係有人想捉裝修師父
或 埋裝錯修炒車
搞清事實前 罷食就得

Pish

冇錯

叫佢下次出post講支唔支持五大訴求囉

連登仔為左食譚仔 藍都要講成黃= =

中華廠商會貴為逃犯條例嘅大力支持者

為慶賀中華廠商會85周年誌慶

故我們必須要大大力支持返佢個活動

此外，今年工展會有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

其實就算老屈 大把真黃小店 使咩食譚仔

就算係真都唔洗裝修
罷食已經足夠

似俾人老屈，日資應該冇咁戇鳩。

on9，我唔中意食仆街，你而家咪一樣屈撚人中意食譚仔
利申我中意食南記

冇撚做神探啦屌你老母臭閪 公開CCTV先算啦屌你老母

屈毛屈鬼黨真係好撚煩

CCTV

相反而家個個爭住扮黃啦

用下個腦就知係假啦，做生意嘅點會咁撚張揚

唔好搞譚仔

有哂片係實物

而家係差在公開cctv邊個貼

我睇到，我錯，sorry

係實物都可以係假，漿紙仲要貼喺出邊。

港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

藍屍咁撚仆街

咁可以話佢有少少誤導 好多人都覺得佢係話緊網上有人p圖

你見到有d野痴係你門口你會唔會由得佢?咩叫唔知咩事

同意

食間野 不論藍黃都唔應該食啦 唔健康

衫衫我同你一樣諗法
但發現疑點如痴張野係外面/ 磚紋唔同 就有保留

善用起底功能

就係唔知有人貼左呀，你明唔明
佢知道咪撕左囉

tui

巴打你開post解釋喇！！

要fc啊 唔好中計啊

點會做做下野出去睇下個門口
室外黎架
出去睇幾多人等位都唔會望翻自己塊牆啦

要佢表態 否則罷食

推this

我要譚仔CCTV！

就算痴入面都唔難，open area係人都坐得

自省 係支那人先用既字眼

放cctv出黎咪知囉
澄清有閪用咩

有白邊，背景唔係譚仔standard
似假嘢
有人想煽動裝修

識唔識中文? 張紙係100%存在過

而家搞大件事就係要譚仔公開cctv係咪藍絲貼

笑死人 好撚多人根本唔識獨立思考...痴張野傳兩傳就可以整死一間鋪

如果譚仔冇做放CCTV捉人喇
今次公關易做喇

有撚用咩 都無人信嫁啦d思維同藍絲收到咩圖就信咩既logic一樣

推呢個
公開cctv就知真相

唔建議裝，浪費手足力量
反正本來都垃圾，罷食算啦
真係好想搞嘅，咪放蟲魔

利申：不嬲唔食

有心人設局想佢裝修

你噏乜鳩，我邊忽話嗰張紙係冇存在過。

真

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

Shoot

麻煩大家諗清楚，呢個時勢就算係藍都唔出聲啦，想搏人抵制同裝修咩？喺門口望一望都知譚仔係做後生仔生意。

好明顯係對家眼紅撚鳩你班人，搞到你班人內控走去幫人地裝修攬炒，你地諗吓如果真係裝修譚仔邊個會喺呢件事上會得益？

請三思，記住天琦同我哋講過既嘢

[突發] 譚仔又有嘢講

隨便拎去用啦 我用ig story copy and paste咖咋

如果有人因裝修譚仔比警犬溶撚左，絕對係抵撚死唔抵可憐，完全無撚腦

藍絲店都唔會咁寫啦
用下閪腦啦

摩擦摩擦

拉

正式宣佈譚仔不需要罷食

無用架呢個功能，上左熱門了

推+1，我都覺得系

Ok罷食only

去裝修就肯撚定係柒頭

係傻仔先會信呢d戇鳩嘢。

乖 大家打怪獸嗰陣千其唔好令自己都變埋怪獸

都唔會再食

咁X串既？

所以只罷食

切勿跟車太貼,,,,

點會冇cctv丫

請勿跟車太貼~

或者咁諗
如果有日佢比人貼入面我地又點會分佢係黃定藍

試吓貼反黑警去d店舖到

你唔識中文又怪人
同個39件偷渡友死左 蝗怪英國有咩分別？

勿中局 推

Pish 明題俾人搞 更何況出面有手足fc100%日資嚟
就算係藍都唔好裝修 藍係罷 最多貼下牆紙

我覺得似俾人做嘅 真係貼係得兩間 某程度上係個契機 要班藍店出黎表態同割 不過大家唔好忘記邊啲先係真黃店

同埋另外大家 唔好淨係食出名嗰啲 咁好冇效率 要打協同效應 有app WhatsGap 有ig 推薦 生活一小習慣效果好大

5毛
block

理撚得你
罷食左先再算

寫多句藍屍嫁禍香港人

推啊推

推呀，大家醒少少啦，會唔會呢個時候咁表態呀

正式宣布：
帶風撚已收皮
大家推返行動post

俾人搞咪放cctv囉 又唔敢？

老豆搵仔：我哋一定要搞一個支持新疆維族人嘅集會

P牌推

証明中共宜家部署就係專注搞分化，分化勇武或利用臥底狗製造暴力畫面攻擊非藍嘅任何人同地方。一石二鳥，又可以分化，又有國際宣傳效果。

岩岩有個post講譚仔同三哥都係100%日資

on9, 日資唔可以係藍?

係咪何君堯做架？？

光復香港，時代革命